窗口冷氣機滴水

屋企比人投訴冷氣機滴水
原來係出面駁去外牆條去水管果條喉甩左出嚟 ，可以點搞？
管理處係到吹快啲搞，話樓下日日投訴
自己試過係窗到申個勾睇下勾唔勾得返落去，但唔夠長
係咪要搵師傅拆部機出嚟先可以整得到？
有無人試過有呢個情況而又可以唔洗咁麻煩就解決到？

唔好自己搞, 免生意外! 去附近啲五金舖/工程公司問下有冇做冷氣維修, 攞埋報價(幾百蚊應該走唔甩)比較下, 維修完記住畀番張單管理處睇, 了咗件事!
(P.S. 上次我部冷氣機滴水比樓下投訴, 都只係洗咗三四百蚊加裝底盤就OK了!)